［有圖］痴撚線 狗狗被虐得番棚骨 求起底

屌你老母無心養就咪撚領養啦仆街
見到隻狗瘦到咁都心痛
呢啲人死十次都唔撚夠

求連登神探起條仆街底
等佢咪撚再傷害其他動物

痴撚線

見到都好撚嬲

屌你老母 死全家啦呢d撚屌

有冇搞撚錯

推撚到條仆街冚家鏟就岩

推丫

大力一推

屌你老母死賤種

條友叫Hugo Wong
求各位神探起底
推撚到條友冚家鏟

推

已上蘋果

屌佢老味
報警治唔撚到佢 連登治佢

屌佢老母 咁樣虐待啲狗狗

瘦到咁

隻狗狗本身係浪浪已經好撚慘
唔係有心養就咪撚領養啦屌
想像唔到對隻狗傷害有幾大

個人渣個樣呢?

痴線

屌 睇到好撚嬲

睇到好心痛 狗狗撐住呀

不推不是人

條仆街仲要係獸醫助理黎
比呢啲咁嘅賤種做獸醫助理
都唔撚知都害死幾多動物

仲要學人養咁多小動物
真係好擔心其他個D貓貓狗狗會唔會又比人餓到咁

推到hugo wong仆街
祝你長命百歲百病纏身

我屌你老母

fb見到 認撚住條仆街

哇屌 好撚殘忍

Pish

一定要推到佢仆街

哇屌哩啲賤人唔可以放過
推

正撚樣

痴撚線 無心養就咪撚領養啦 屌
見到就嬲

洗定8月15啦撚屌
有冇人知虐畜最多判到幾多？

推爆個人渣

交待成件事

有試過報警
但因為隔太耐 同埋唔係事發當日
證據不足 告唔入

幾年前好似係元朗x市獸醫診所見過佢

屌，淨係睇樣都知係人渣垃圾

自己都未撚養得掂學咩人養狗
兩日一餐 乜都死啦on9
真係好撚嬲 點解可以咁撚仆街

呢啲咁嘅冚家剷 死十次都唔撚夠

扮乜撚野擔心隻狗姐
搞到隻狗咁仲咁 嘔心到

u

哇，我屌佢老母

屌佢老尾 咁多人死唔見佢死！

推到佢仆街

好可憐

成立動物警察

【皮包骨】法律界證據或不足指 追究困難

Iris發現咖啡妹暴瘦一個月後曾打算追究，惟法律界及動物機構均認為，涉事狗隻狀況已有不同，現已康復，證據或者不足，追究會十分困難。執業大律師陸偉雄表示，現時本港主要以《防止殘酷對待動物條例》保障動物權益，當中並沒有追究的時限，惟事主當時若非即時報警，證據會隨時間流失，日後再追究責任會倍加困難。

陸偉雄提醒，即使事主有狗隻懷疑受虐時的照片，但照片因有機會被修改，法律上照片並非實質證據，故難以作準。陸偉雄續指，現時獸醫亦只能根據當時醫療紀錄，以及記憶作證，容易被人質疑是否可靠。
愛協發言人表示，以往曾聽聞有動物義工投訴，領養人照顧動物的方式，與想像中不同，因而認為有虐畜情況。但發言人表示，現行法例下，需證明沒有特定原因令動物受痛苦，譬如沒有足夠的食水、食糧，或居住及休息空間不足，才足以構成虐畜，建議市民如懷疑有虐畜事件，應即時報警讓警察及愛協動物督察調查，到現埸判斷及搜證，以免事過境遷。
愛協發言人指出，一般動物機構接受領養前，會進行問卷及家訪，以了解申請者的家庭狀況及生活習慣等，但現時沒有統一規管的領養條件，若市民從坊間途徑領養或尋找領養，難保證找到合適的對象，故建議市民到漁農自然護理署列出的動物機構領養動物。

好似都幾難告得入
究竟香港幾時先有善待動物既政策
好彩條仆街另外兩隻husky都被義工／前主人接返
仆街有報應啊

接番啦？咁就好
佢好似仲有養貓？
佢呢啲仆街乜都野都唔配養

屌佢老母！仲要做過rspca 做過助護養咁多狗，都可以對寵物咁樣！

無其他資料？

咁樣都未死

依啲人真係食屎大

spca

屌佢祖宗十八代再加埋佢所有後代都得到同樣待遇
仆街陷家剷

好嬲
呢啲禽獸
香港法律又係保障唔到
唔通要keep 住隻狗咁瘦嚟告果條友咩
但係如果有獸醫紀錄，証明到係虐待到咁都告唔入？有白紙黑字都唔可靠？

痴撚線
呢d人渣實有報應

好嬲

Lm

哇痴撚線

正仆街 推撚死佢 推到起底

WTF

狗狗好慘 快d好返
幾時到條仆街皮包骨

之前上水有隻狗乸走失左都係叫咖啡妹

上左報

人渣黎

證明spca係垃圾機構

狗狗好可憐

所以你地又唔怪得義工麻鳩煩

人性？

狗狗好慘
推到條友仆街

屌

人型畜生

所以應該真金白銀買
免費嘅野係會當垃圾

屌佢老母 推到條仆街一出街就俾人打

屌佢老未

想哭 可憐的小狗

不安

推！正仆街

以為誇張法

推到佢仆街 最濕尻係條友無照顧好仲扮晒擔心狗狗

屌佢老母呀 有冇人性

屌你老母Hugo Wong

有冇熟law 既巴絲知告得入既機會幾大

到底一個人可以有幾顛

先可以做d咁既事

如果佢有病

大家會原諒佢嗎？

痴撚線真係得返骨 幾耐冇餵過
個賤人仲係whatsapp 扮野關心隻狗真係好嘔心

唔知隻貓貓點

我估佢係長期餵極少糧但有足夠水先會瘦成咁但又死唔去, 屌佢老母衰過餓死佢

明知自己有病就咪撚害人or動物喇，自己柄埋一邊撚有人理你咩，有病唔睇醫生原乜諒？

屌人渣黎

好撚慘
無人性 自己飲飽食醉
狗狗唔咬撚死佢

哇真係屌你老母

只能幫推

屌痴線好心痛!!!!

Hugo Wong仆街啦

屌你老母

而家靠法律制裁佢真係哂氣

要起佢屋企地址

好心痛

咁都領養到？

撞

死全家

屌佢老母 冇能力就唔好養啦 死全家呀

無心養又要領養咩心態

推呀屌你老母閪

人渣

屌，真心咁樣瘦法痛苦過死
長期受住折磨，諗起都心up

痴撚線
做乜撚野

推
相由心生

屌佢老母 推

幫推

琴日睇到fb有post話佢湊狗bb冇同大狗隔開搞到兩隻bb比d大狗咬死晒

原來係佢d同屋住
成班都痴撚線

推 屌 嬲

呢d人落地獄啦

大陸仔樣

咁撚樣都得

推呀屌你

推撚到佢仆街

古有貓義工
今有狗助護

推死條仆街

屌佢老母佢有冇良知
仆街不得好死

好痴線

見到張圖真係屌左聲，瘦撚到咁真係睇到都心痛
流浪狗又好領養又好，你帶得佢番屋企佢只係得番你
究竟無人性到咩地步先可以由得佢咁白白受罪

慘過流浪街頭

唔鐘意咪撚養啦
又要養又要虐待佢
死仆街人渣

推推

狗狗

幫推
正賤種

有冇人識佢有料爆？
隻狗好可憐

咁樣樣有冇得報驚

隻狗有人照顧未

有啦 收返哂佢地啦

屌 見到張相都覺得心痛
見骨呀大佬
點忍得心架條仆街

但隻貓係咪仲係條人渣到
睇哂好似淨係救左d狗岀黎咁

屌得翻啲骨 好心痛

自己餓到瞓喺度郁唔到，睇住條撚樣主人喺屋企行嚟行去但當自己透明，完全唔餵唔理，想像下都覺得好撚難受